求連仔開過1001畀班5、60後集中同後生仔WE CONNECT

如題
見到好多老一輩係個post度講好多鼓勵說話 又分享自己幾辛苦看開到個個account,你忍心畀佢地因為1001而唔可以係同一個地方同我地黎個真香港人WE CONNECT咩

我終於開到連登戶口了

大家都係香港人
唔一定要標籤嘅 (除非佢哋想圍爐開蓮燈台)

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？